
                      A mi juicio, y teniendo un tema menos hilado que la 1ª de la secuela, es mucho más divertida si cabe. Carcajadas aseguradas desde el segundo uno. Recomendada.
        
            